\vbox{
    \ifmini
        \section*{Fernweh    \index{Fernweh}}\nopagebreak

        \setchords{h Fis G D | e h Fis | h Fis G D | e h G A}
        \chorus{D G D | G D A\spt | D G h Fis G A h}

        \begin{enumerate}
            \item Und sie saßen | Und sie standen | ... Pflichten
            \item Und sie liefen auf Straßen | Zu den Vögeln | ... Pausen
            \item Und sie liefen durch Wälder | standen auf Bergen | ... Vögel zu verfolgen
        \end{enumerate}
    \else

        \section*{S65 Fernweh\index{Fernweh}\index{Und sie sassen}}\nopagebreak

        \begin{enumerate}

            \setchords{\item [] }

            \item Und sie s\chord{h}aßen zuh\chord{Fis}aus‘ an ihren F\chord{G}euern und Kamin\chord{D}en zwischen \newline
                  D\chord{e}eckchen und Gard\chord{h}inen, zwischen St\chord{Fis}aub und Porzellan.\newline \newline
                  Und sie st\chord{h}anden an den F\chord{Fis}enstern und schauten s\chord{G}ehnsüchtig auf F\chord{D}elder,\newline
                  Wiesn, B\chord{e}erge, Seen und Wä\chord{h}lder und den \chord{G}Vögeln h\chord{A}interher. \newline
                  Und auf e\chord{D}inmal schien es sinnnlos, weiter Pfl\chord{G}ichten zu verr\chord{D}ichten und\newline
                  die Trä\chord{G}ume zu vern\chord{D}ichten, die sie gerade noch geträ\chord{A\spt}umt.\chord{Fis}\newline
                  \newline
                  \chord{D}Also folgten sie den Vö\chord{G}geln um die Wege zu verl\chord{h}assen, \newline
                  die doch n\chord{Fis}ur durchs Leben fü\chord{G}hren, statt den W\chord{A}egesrand zu f\chord{h}assen

            \item Und s\akk{h}ie liefen auf Str\akk{Fis}aßen, die, von Sc\akk{G}hatten überz\akk{D}ogen,\newline
                  in d\akk{e}er Landschaft sich verb\akk{h}ogen, doch sie sch\akk{Fis}auten nur hinauf.\newline
                  Zu den Vö\akk{h}geln, die d\akk{Fis}ort dem Hori\akk{G}zont entgegenfl\akk{D}ogen\newline
                  und ein b\akk{e}lasser Regenb\akk{h}ogen in der \akk{G}Ferne war ihr Z\akk{A}iel.\newline
                  Und auf ei\akk{D}nmal schien es sinnlos weiter P\akk{G}ause einzu\akk{D}legen\newline
                  und kein Stur\akk{G}mwind und kein R\akk{D}egen hielt sie ab von ihrem Z\akk{A\spt}iel. \akk{Fis}\newline
                  \newline
                  \akk{D}Also folgten sie den Vö\akk{G}geln um die Wege zu verl\akk{h}assen,\\
                  die doch n\akk{Fis}ur durchs Leben fü\akk{G}hren, statt den W\akk{A}egesrand zu f\akk{h}assen

            \item Und sie li\akk{h}efen durch Wä\akk{Fis}lder, während T\akk{G}age still verstr\akk{D}ichen\newline
                  von der S\akk{e}onne ausgebli\akk{h}chen und vom Son\akk{Fis}nenlicht geweckt\newline
                  und sie st\akk{h}anden auf Be\akk{Fis}rgen und schauten seh\akk{G}nsüchtig auf Fe\akk{D}lder,\newline
                  Wiesn, Tä\akk{e}ler, Seen und Wä\akk{h}lder und den W\akk{G}olken hi\akk{A}nterher.\newline
                  Und auf e\akk{D}inmal schien es sinnlos weiter Vö\akk{G}gel zu verf\akk{D}olgen\newline
                  wo doch we\akk{G}it über den W\akk{D}olken noch wahre Freiheit wäh\akk{A\spt}rt.\akk{Fis}\newline
                  \\
                  \akk{D}Also folgten sie den St\akk{G}ernen um die Wege zu verl\akk{h}assen\newline
                  die doch n\akk{Fis}ur durchs Leben füh\akk{G}ren statt das L\akk{A}eben zu erfas\akk{h}sen.


                  \ath{Worte \& Weise: Philipp, DPB} \newpage


        \end{enumerate}
    \fi
}